[A/I/Chrome] Granblue Fantasy [32] 個up假架

Official:

日文wiki:

日文攻略網:

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

4月合作柯南

6月合作Persona5

遊戲簡介:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

聲優陣容豪華，主線及活動劇情均有全語音演出，遊戲採用半即時回合制戰鬥系統，講究戰術之餘亦要求玩家臨機應變，既緊張又刺激！

GBF最大的特色就是Multi Battle，即線上多人協力戰鬥。

半即時回合制的戰鬥中，參戰玩家的一舉一動都會即時反映在戰鬥上，也有需要多名玩家互相配搭，組織戰略才能戰勝的高難度任務。相比現在大部份只能借寵借人的手遊，GBF更能享受與朋友協力的樂趣。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關。GBF在平衡設計上頗有心思，即使是SR/R角色也有SSR角色無法取代的能力及位置，只要運用頭腦配搭得好，甚至能發揮SSR以上的實力！遊戲後期的畢業裝備大部份是由劇情Boss所掉落，並非只有重課才能強大。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚石

希望你地搞清楚個概念 冇值唔值得井 有野要有錢就井 冇就儲 就係咁簡單

屌琴晚唔記得換定職證

救命

傻仔 我都講左十幾萬次 都唔換

見到一樓幅圖先醒起
下個月先搞

得閒井下=輕課
有新角就追到有/玩限武=中課
玩石油武/150金月換角召先叫重課
我自己係咁理解

要幾多職證

得閒井下同玩限武應該同一格

60一個職

古戰要打10億了

轉頭踢埋佢

無課留名

聽講有人井左6 7把卡劍

嗰條友一定好撚靚仔

●本戦Aクラスにおける勝利時、敗北時の追加勲章と育成アイテムについて
本戦Aクラスにおいて騎空団で10億貢献度を獲得した上での勝利時・敗北時に、追加勲章10と育成アイテムが獲得できるようになります。
育成アイテムについてはEXリミットボーナス解放用アイテムを予定しており、敗北時には「覇業の指輪」、勝利時には「至極の指輪」が獲得できるようになる予定です。

lm

唔想打古戰

屌唔係以後打十億呀

10億以下都係休閒玩家

新手俾隻肌肉碧恰

隻兄貴次次打到最尾比佢射射射收皮99999

光黑貓一定要用專 笑4

起身單抽虹左

要100cut 有2姐就麻到佢完場

有冇暗隊既武器可以參考下
玩左2,3個星期
暗隊最多先5千幾血
點谷到咁多
依家方陣得2把暗拳+1把三手 仲有一車車矛 日刷夜刷

暗緊係冇光咁多血 佢依度成盤都守護 暗你都係突左d暗拳會多少少血咁 落少d扣血武

因為人地係光劍啊

放6把暗神威杖

又倒哂D抽落海

我都係
完全釋懷唔到

課到300咪唔係落海

刷多幾個箱就會唔記得

課到300得11SSR 仲要0限 KMR我屌你老母

差把斧就係咁出刀
8：8變11：14

呀 終於搞掂把黑貓

樓主被狗屌

我屌你老母

唔知用乜技好 拎黎跑大巴都唔洗用招月夜

呢度d課長次次6%都井
新手又一井打底

屎忽痕用最後3000石
仲打算留黎做四妹
DLLM

棄post保平安

團入面有個光MAN 抽極唔出IO杖
有個新手係一井4把IO杖
出一把 貼一把
光MAN就黎跳樓啦

一定係個ac唔會出io杖

信唔信我又貼出黎激死你班課長

我0課歐洲撚屌

點解咁多人用壞獸skin

準備夠銀月換鋼

換月鋼

呢度D人每次fes都換幾粒鋼

我換玉鋼

收P未

收左

其實唔同skin會唔會開技快左

有D會

但真係電莖咩屌半秒兩三frames都要計

屌

打快啲咁
真係搶mvp雙開好過

計埋張電莖椅

機械師用賽艇服
快過球壞獸2個F

金月

換左張電椅場場軍神都搶到m

金月先正

你坐電椅死咗啦

師兄sickball

邊位ching咁大仇口

真

係我

新手要金月做乜鳩

搶唔搶到就係呢2個f

新手又唔係一世都新手

掛住打屙依拿唔記得清塔羅 爭D中伏

我要休息到9典

典解

今朝把黑腦我屌左兩個鐘蘿蔔米 屌到我思覺失調

金月>>>>>>>>>>>>新角

角我整十天就得 金月要課 on9

好難跟

係

又換完銀天 精神左

70抽唔中羊

70抽人唔笑狗都吠

補多230抽就會中

80一隻pick up 都冇
IO BB 點解唔理我

我中左新暗拉打

型仔好

只實300抽轉港幣即係幾多到

其

六千幾 好似係

加左價依家差唔多7千

Paypal會唔會平啲
見佢新加左個paypal課金

依家美金咪又係升到好高

taobao 代課 一井3900 人仔..
不過要有膽

0課冇感覺啦

課課下連個ac都比人井埋

岩岩課左100抽都未有羊

課多200就有

好耐未試過單抽中虹了

我抽50張單抽都0虹

Side story 果喲幾十張單抽卷

係 根本唔會中虹 淨係拎黎儲井

上次月中半個井都係單抽卷 抽得個3%
真係用黎填滿個井 唔好期望會出虹

Side story 有幾多單抽卷?

3 per side story

要刷幾耐

3妹1炮1隻 1個鐘乜都搞掂

日本人又食包攞金剛晶

餵公子食包

光黑貓帶咩技
同埋應該點玩 keep住d mp 就ok?

你都得
不過一俾人捉到就無古戰打

唔比去旅行?

你有冇專先

風土畢業 可以休陣

有呀
夠料但唔夠肥升150
岩先就咁拎把野去打d天 覺得好rj

光古戰你光隊未畢業喎

咁方陣光本身r 把野仲讓一個攻刃 都幾合理
有專應該帶月夜 慘霧 淨化/降防 冇就他心 月夜 慘霧

我琴日用專跑過大巴連月夜都唔多洗用

應該係開場要用姐

清 插件用邊舊

我天聖 叉埋黃龍刀好夾

農2弓打得下就算
普通團hea打

HEA團每日最少打10億

10億=基本

無十億唔好話自己係騎空士

想要D土刀

又送十連抽

又半減 我想抖陣

咁我個1900萬半減呢

騎空士唔準休息

今次送成150連
之前download活動有無送過咁多

睇黎有排都無加倍活動

會計計完上次條數發覺送100呃200毒撚錢好易搵

駁唔到

我老婆

四年前，我唔應該救果個叫露莉婭嘅女仔

d半減多到冇乜好刷 繼續打下箱算

露莉婭:無論今後遇到什麼事情，都請不要後悔與我相遇。

踢到225

隻驚痴線o架
比我抖下啦屌

不了

唔送都話冇所謂 一送都唔知幾多人會井

聽日開免費十連 記得係6點轉pool前抽

抽10把io杖

我唔貪心 4把夠

等睇送10補290

我等月中

讚美Kmr
聽日中io杖做佢隻狗一年

發覺光方陣人通常都有幾把IO杖係倉

用黑卷換隻宙咪得

今次主線有無減

唔想拎出黎

好歐

遮黎做咩

新手人生第一井
井咩好？

咩隊

睇下你有咩限武同召先

諗起都想嘔 可唔可以放過我

驚團長要我地第1日就10億

唔洗驚wo 係5日都10億

22號班新手就知道自己中咗伏

新手邊有咁快打

用下體決定

佢地都係抽哂d限之後上黎問有冇用 你叫佢地打古戰? 不了

實後悔

好撚後悔之前井咗雞狗

下年唔井生肖了

等終突

一齊等3年後狗終突

咁想# 卡姐

雞都叫做威咗半年
狗8.5分連後備都無位

你有邊隻冇先

我都想#卡姐

羊>>>>6限
除非你一心想做章魚人

火隊

應該冇人會叫佢井拉卡姆掛

冇新限兩隻、火個兩隻、卡姐同土叔叔

咁當然係井羊

正wo 見人兩垃卡姆十姐劍性專打到啪啪聲

新果兩隻普角黎
羊啦咁

邊隻係羊？

アニラ

呢隻

不過羊要終突先勁
10號共鬥半減踢上100

5月出番火六道未

等咗好耐土六道了

我第一日玩就係最後一次土六道 到依家都仲未見過火

轉世 EX 好多經

明白啦

原來gw io仲係得8.5分

幾時出風琴比我呀屌

我玩得耐過你都仲係咸魚

有冇巴打分享下 活動刷戰貨 同埋刷章打邊關好?
定係啪粉入場R算

換1年咪算囉
咁難出

2萬粉都唔知出唔出到3把突滿

聽日榮譽兩倍 兩個禮拜就換到一把

HL

我自發3粒野個關秒算

1珠打料之後auto hl 一場1萬1rk爽到仆街

親友團終於打到hlu

幾時carry我哋

笑到仆街

我明 好感動

發覺4天短主手唔多好用

好耐啦個梗

咁都唔好用

係咪未有他心陣

有親友 好提子

我都想有

土u劍係咪插技傷射怪好d?

有無巴打carry打d天hl

38CED3AE

呢啲開共鬥6連好快有大佬入

想問下光方陣大佬點解決連擊問題
唔係隻隻角劍得意落唔到u巴劍
4天又無剩用緊黃龍槍

我就咁開左場
共鬥6連應該無人肯同我打？

super star

已入

仲有3個位 有無光天人

入左

咁多大佬會唔會組到親友場carry 我過uba hl

咪話左光黑貓

依度儲得齊人應該放置都夠打

唔會冇既 有人開場實有傻仔入

咪話左唔記得換證

完全無整過ex2 點算

好似話阿米拉+六道哈士奇都勁 我5g

陪我下個月先整
今個月整十天同古戰

加埋倒垃圾個王子
奧義回轉super fast

阿米拉唔放都OK

唔該各位
其實我就咁開d天hl係咪唔會有街人幫手清
我想拎個暗杯終解暗拳

有人入既...伏多囉
安全d都係共鬥開

心情好微妙
農到想要的方陣武仲開心過中想要的角

不如我俾把光劍你你俾隻歐根我

玩得gbf多性取向會變
十個騎空士有九個武器性戀 剩低一個係gay

玩琴職開連擊buff

岩呀
而家根歐根根到乜咁

恨到打錯埋字

我要變啦
光劍bbg

我原本井伊甸, 出泳貞我急轉彎左, 算係第十一個吧

幾時curry埋我

仲係0 pick up

0ssr

放學課多20抽算

有新角

比團友曬到準備退團

博盡，無悔

快啦

呀扶

如果古蘭當年冇救到老泥亞,今年幾多歲?

唉

個個都井羊

之前井左
又J得又打得 幾好

大號0 ssr
小號2 ssr

街場ubra限到180 唔想踢罐

搵套糞作一邊睇一邊踢啦

踢到175我都仲接受到 180真係不了

我都唔想踢

10抽章魚

但其實我冇練水隊

好提子

兩三個鐘先1rk 仲要踢10rk 傻撚左

每日踢1粒鐘算

我發現我啲運去曬召喚石到

家下咁易升rank
同埋175中伏率仍然好高
一堆垃圾一係廢裝一係唔撚睇表,見佢用冇咁易死既屬性(水/光)點知50%都未到就同人講死左主角 廢既就返去玩你個自發放置啦

利申家下都係開慣180

10抽2ssr 終於有d新角色用

多謝kmr爸爸
終於齊4神將

180真係踢到思覺失調 屌

1隻神召換1卡劍得唔得

琴日打左幾場有場後面成堆ON9光方我都打到成百萬分 唔知做乜撚野

轉世儲夠7張,星期日開雫一野狂刷啦,勁多經
家下gbf係咁,難既關就驚比人寄生set到高一高(鬼叫冇得check人咩裝)
易既關就一堆撚樣set唔比高rank入
大家累鬥累囉

跟多d 140車
唔覺唔覺就升rank

今次個活動咁易打我都已經係咁刷hl 一場開水都萬1rk 但係都係覺得180好撚遠

我用電話玩d電莖撚打完我都未開完技

你需要兩部電話

今日無虹 人間失格

我19X
基本上2個星期左右一rank(極少踢罐)
刷新方陣升rank算囉,踢罐真係好悶,試過差d踢到訓著左

就算有十部電話,都唔夠電腦插件撚鬥

我有活動就1星期1rk 冇活動都唔知做乜好

點跟

我寄生

利申:我都冇

我auto

我獸醫

無虹會俾人笑
我都唔敢講出黎

有冇人網上行依家玩gbf係咁斷
手機用lte又冇事

cfu冇虹先會比人笑

最尾果80抽0ssr

係咁上下

今次個6%好似個個都井

次次6% (O)

有羊唔通唔井咩
唔好以為我成日渡人井啦
我自己都有抽

玩左成年都未井過一次

0課

每日送10抽wor

6%wor

我挑 乜撚都無

ssr不存在的

第一日咋

最後一日疊6%
今日無之後都無架啦

係咁架啦 送埋間公司比你好唔好

有moon都要偷笑啦

今日有1粒銅moon

無錢解放上限
要打共鬥邊關刷錢最好？

共鬥素材換錢

等陣先再抽 屌你老母

我220打後0ssr

試下一路抽一路大叫kmr 屌你老母

6%

80抽換把io/卡劍得唔得

Kmr: 垃卡無 ok

有得咁我就唔洗咁煩

Kmr我立即屌你老母！！！！！

大塚愛巴打

次次6%都見到巴打好黑仔咁

兩抽出虹ok?

你中間連黃果陣應該追落去唔好停

本戰A組休閒團招人
贏到既盡量贏，唔對路既就打800萬minpay
所以係睇對手作戰
要140rank up以上同solo到95hell”
有意留個line

今次井都係頭50尾50先中虹
好似係
計完數好似有5%

計完數得3.67%

屌你老母kmr
最後兩抽都係r 點解我咁撚非

望你滾幾粒金啦

伊歐

幾多ssr都係假
中神中限先係真

落手玩先係真 中神中限唔玩咪又係傻柒一名

又笑我無光劍

???

砌弓砌短好過啦仲劍
BTW,之前D ACC執左4000幾蚊
重練又係一條好漢

聽講仲難出過劍

咪又係照奶,佢地慢慢打算啦
專心追番仲舒爽

弓邊有得奶
唔係紅藍箱先有咩

airplay咩都有得奶

未來人玩GBF

要黎既金箱都會黎
見過人地碌弓
自己碌過劍

[佛系騎空士]

咦 急救大師又上返水

咦 一上黎就柒左 可能要潛水
唔知大師點化解今次ge危機呢？！

我木箱碌ffg

又要留名學野

樓上個D做乜鳩

大馬渾身弓都係弓

累我禁左轉金月武

金月武?

我排30都有機會出藍箱
點解唔奶

以為出新金月武 大馬渾身弓 咩鬼野黎

其實佢話愈前愈易出藍箱
咁個機率係點

呢把個場仲有人會開?

極隨機
試撚過自開完全唔0郁都中

d光方撚真係入黎企 打6x萬分都第3

120屬HL好似係600k貢獻必出, 向下貢獻越低機率越低, 好似係

S字型機率曲線 好似係

搵唔返個統計
大約5X萬貢就9成9有
最起碼打到2X萬左右先值得去奶

光劍有撚柒用咩

屌又笑我

個設計明益首6
根本叫人唔好認真30

多謝KMR幫忙養肝

廿萬都冇就咪入場啦

搶住做養份

人地唔知以為你好肝

sor係我廢

落街場HEA篤一下算啦
減半咁長

蹲個D 30 又多ON9
搵人組6人特別煩
都係一拳舒服D

我就唔明D人做乜係咁開30啦
大佬搵人做柴燒咩,又哂時間WO
當初又唔知邊到傳出黎話一定要肝
講到金珠白珠好春難農咁

你估個個摩打手搶到場咩

唔難,係諗點出紅藍箱搏武難姐

就算FD都唔會咁啦下話 返工咩

新手想問下咩係渾身

識既組哂團圍爐自己友爽
一係轉哂一拳

隻驚都已經夠小圈子
搞D德政出黎變哂質

一拳既話十年都唔見一個藍箱,
根本就係迫人勁農勁農

已經隨緣 (重新上路)

做個佛系騎空士睇化佢算

咩叫佛系
有冇耶系

渾身=越多血攻擊越高
背水=越少血攻擊越高

咁好似背水好過渾身
btw thx ching

好似無,除非真係無

佛系梗來源:

當你望住身邊騎士人一拳成天人
你會信奉如斯佛心公司

吓

睇咩屬咩角啦,同埋兩個極端情況下輸出量都唔同

好撚想踢罐呀

咁你幫我踢埋 滿足下你

我出水你幫我踢 ok?

2018年初最流行係渾身背水對沖

原來共鬥30連開場開黃龍唔當打左
想終解黃龍拳發覺未解果關

好似大巴呢啲場一堆兔仔幫你補血 好難背水

忍左堆背水狗好耐啦
利申渾身狗

G塔渾身隊員背水

呢到大把呢啲兔仔

唔想你地死都唔得

笑什麼
你就呢隻兔仔

麻就識要人麻mvp又自己搶 唔回柒你真係心理唔平衡

禁人回血咁不如禁人打算數啦

又唔係未見過人禁人搶MVP

好高階

如果5妹有得回埋參戰者我相信背水狗會立即絕跡

浪費ffg與狗不得留言

土拳王: 你慢慢回飽佢

儲左2萬武勳 想問下換咩最好 我見到有水方陣 係咪換晒佢？

想玩咩隊 冇方向就暗拳光劍

玩咩隊都係光劍暗拳金銀銅月戒指架啦

咁又係

點解要光劍暗拳 , 新手唔識野

但如果光暗都無 可以平鋪其他先既

4屬果d多到唔要

光劍暗拳難跌到仆街
可能突曬光銃暗斧都未有一把

光劍暗拳難出

唔係可能

打緊HLU斷左線

幾時curry

暗拳係咪好似爪果個？

連唔返

係
By the way 真係爪黎

車尾

寄生蟲
幾時可以俾埋我寄生

同問

搵cfu 扶他巴

新手一問 我而家應該玩邊隊會勁d 或者後期會好打d 冇咩時間可以玩晒2隊 想集中升左一隊先

有佐有巴 唔使諗 一定暗

暗吧

有暗丁梗係玩暗
Btw武器盤呢

關我撚事

武器同召都係亂擺 我可以點整得勁d

點解你加99水120都唔俾巴哈先
巴哈擺頭sub是旦入啦
武器就5拳

第3把u巴整乜好 諗唔到

我一開始玩水隊 隻暗召都係上次活動抽

第二把都未打到
你竟然問第3把整咩

武器5拳 姐係武勳換果把爪？升滿5把？

我第2把就唔知整咩好

平鋪先
鋪曬再突

係 唔止武勛可以換

打暗方陣EX都會掉 但個機率就..

不過家陣係咪4拳就夠?

我放緊4拳1短1U巴劍

長劍 槍 走唔甩架啦
好似係

仲未開始執水隊
下隻整終8

唔想落d短
要少10%

都係得劍槍杖揀姐 一係花式拳銃

gay

有終3嘛

終一終四先gay吧

冇時間就最好唔好玩
D野唔係抽返黎就會變勁
唔同其他game
玩暗屬應該夠打平時d event既
不過四屬成型果陣暗屬d武器都唔知有冇農到一半

日本m記活動 今次多咗主角skin

又要請人食包

為左黑鋼碎

可以唔請

Jaga

銃都好似有d潛力

有諗過玩花式火銃
上次古戰見人都係火銃咁打90

シェロカルテの特別交換券…………………1名様

ヒヒイロカネ＋金剛晶＋ダマスカス鋼………1名様

六合彩都未中啦諗咁多

ffg我都滾過
六合彩唔難啦屌

cfu齊曬神召了

無呀仆街

唔想食

搵人食

はわわ

踢罐真係好撚爽

好m

好想再滾FFG

滾完冇濕婆

共鬥hard火關第二關有隻野勁硬 又勁痛 果隻要點打

劍聖暗貞劍
終突三妹三技
水阿伯奧義

好毒辣

個個騎空士都好M

一隻都無

唔想煩你開完房放個number出黎搵人打左佢就過到
如果唔係就磨到佢自爆

好勁

新手一問依家卡劍仲值唔值得突

啱啱先突完

浪費大馬鋼

我仲3把排緊隊

幾時公佈藍波招技啊

羅剎IV

屌你老母

咁渾身啦

神威

咁多血你都唔會回得起

有你哋班兔仔

藍BALL勁
我D卡劍就產廢
唔可以咁既

扔晒佢囉

我要求KMR拎走D藍BALL 換成黑BALL

BTW 你地有無搵人同你吃堡
心思思想JOHN
又怕比KMR BAN

依家3弓雙章都3萬幾4萬血 兔仔5RD先3千幾

其實真係想問下到底章魚player係覺得章魚盤仲缺d乜 日日係度ff個波

乜撚嘢呢

用主教磨淨佢5份1血 就係咁滅團 食水都唔掂

d人見我低lv 開d天hl半個鐘都無人入

@光天人

要不斷開關比人入刷頭一版

原來要咁
我就咁打d天hl 6連 d日本人係咪會唔識睇

D天改做オリヴィエ好啲

有無巴打得閒幫手過 thx
6D9AD

搵咗 要ban就ban
ban咗就可以脱離苦海

thx

巴打要踢罐定開ex

好似有巴打入左幫拖打完
我卡左果關想過咋

之後卡再搵我

這些機會

搵人代食囉

有冇巴打有推介
見D人話成本其實就唔使100蚊

請問一下光方陣隊有無擺黃龍刀既必要

quote錯

新手可以試下穩淘X
反正ban左偷左ac都係幾隻ssr
高手就要考慮一下啦

我怕食撚死我個friend
佢啱啱先感冒

睇你隊人 唔關方陣事

一個有攻刃III既渾身武

一個攻刃III搭神威都唔錯

藍ball 係你既最後選擇

2018仲咁多傻仔俾人水去玩水

浪費ffg

對唔住囉

就2019 幾時輪到火

我覺得塞得太多卡劍既先係傻仔

是但啦 咪又係打上限

塞幾多都係俾風方吊打

打克屬邊個屬打唔到上限
打無屬輸出追唔到風土

風man要日日見住七gay個樣 不了
hlu出金又唔係mvp高啲機會

唔係風man都日日見7姬個樣架啦
有咩新角出黎唔p7上去

睇得多有少少鍾意左佢

法國我無一個屬打到上限

入得多個post都變基佬

奧義上限都係上限

技上限

7gay真係好慘
孕娠play 巨乳play 乜都有佢份
仲慘過啲av女優

新手留名

我淨係想要猴女，幾時6%有佢。

上上水見到咁既野,都係落返海底

二月尾唔係有咩
可能四月尾都有掛

上次6%，佢冇up到泳丁。諗住一次#曬兩個

泳丁搬左去月中
神將月尾

一次兩井 點跟

你井4把伊甸喎

想問下整英雄武轉屬果2百粒討滅戰波波你地都係瘋狂農討滅戰 ?
農到我就癲

8 per Maniac, 2 per extreme 自己慢慢計

再唔係六道肝一肝就搞掂

2-4 per extreme

我依d大窮撚點會玩咁多伊顛

55

又互相傷害

我玩5垃卡無

ok

2019會唔會上到位

牛刀變ak咪勁到仆街

牛刀唔變ak我屌到kmr仆街

三手會唔會好啲

垃卡姆咪da 加埋ak咪岩

排隊john

唔好俾三手呀
單邊火神要三手小做乜勁

Kmr都屌
無100連呀你地

Kmr我屌你老母

屌到佢變肉便器

變左

想打古戰 有冇騎空團收我
利申 新手

d藍珠係咪當普通加值食左佢就得？

Yes

冇6%先中彩

咁唔滿意咁聽日中番金

好mean
我決定下次回番你呢句

我中金月即刻射

今日中左

邊關會易啲出呢舊，想換icon

多人

新手定義係點先
185以下好似都叫新手

extreme個堆都ok？

224都係新手

呀 1珠果個

very hard？

好似係

唔該巴打

請問劍聖/賢者專武整咩屬好？？

我今日都虹左
NEW SSR

光光光光光光光光光

唔好整暗就真既

主線又無減半.....我屌

劍聖諗緊整風定水

上月中先玩
依家70

個HL3分鐘成兩萬RK真係好撚顛

希望你頂到

呢到標準3個月一隻十天終解

一個月

3個月最少都要200LV啦

咁din 我都係想抱下大腿
盡力肝

依家要十億都幾難比人訓

騎空士唔洗訓

頭先係公司打打下俾老細叫做野無打到 條友講咩

冇 屌柒你姐

跟左車U巴打撚左2個幾鐘

差唔多啦 5分鐘1場都兩個半鐘啦

好似真係屌柒你

いいご身分=仆街

學到野

全職做騎空士咪唔洗比人屌柒囉

同老細講打緊uba 唔得閒

啲日本仔咁惡

你打乜 真係好少咁撚惡

暗高寶 我有打, 個場無麻我40%血就死咗, 之後老細叫我就行開咗
因為佢個6連場係要續個開個種,下一場我無撳確應開唔到場掛

咁你就仆街 依家改左走場扣場數 你卡起哂全team人 唔屌柒你就奇

抵屌喎呢啲

佢好似係唔扣道具個種
SAY SORRY打咩好

I am chinese fuck you

唔識日文9up
急用があるので、少し離席しますた本当にごめんなさい。

THANKS

FUCK下佢一定明我既心意

或者你是撚但射個對唔撚住比佢就算 我覺得我都係打到1999

咁有冇團可以俾我入

搵團去巴哈會好啲
呢到個個打10億架

想搵個淨係入本戰既團
係咪即係預選團

我個團full左

70就試下搵c組預選啦

可以咁講
最好搵到a組團
a組全輸d章就=b組全羸

70rank都幾難入到a團

下次第一次玩十億邊個會比個位你訓 仲要光

我12x
但無光盤

整7定9先好

A團同B團有咩分別
between 求床位一個

突2把卡劍算
睇下藍BALL幾時突再諗

gaytest

性慾

我追強盜

想要アミラ個咬面包skin

想請教下光隊玩兔仔主手拎咩好 同埋槍3連係咩黎

U巴杖, 一伐槍之類 ?
槍3連係主角技, 主角主手用槍可以加成隊連擊

黃龍槍 路槍

佢兩個都係我既darling

扶清sick兒凶歌好佩服

笑夠未

未

呢排復歸有無團要人
不過全部舊方陣武 請三思

我到而家都係一把新都冇

近何況一個月刷餐死先比你換一把
掉落又係何遇不何求

幾rank

144

留LlINE黎傾傾

kazeyin0314

上個月唔記得換賢者證
請問共鬥邊關淨係跌賢者證

有無A組預選休閒團招人

半休閒就有

休閒 (10億)

岩

半休閒=20億

真休閒

有咩需求

一人10億

論實用同功能性六屬方陣終突點樣排

全部都唔值

無得揀

課金武先係王道 其他全部都係垃圾

無踢罐既人物 係咪可以唔使打共鬥
係咁卡 又無錢上限突破

你共鬥搵人打唔會卡
同埋無錢更加要刷共鬥

聽講轉世唔知邊把武可以踢罐
卡關就搵人幫手打

有無巴打得閒幫手清曬d共鬥

房號?

94589 唔該你

下次想井咩

唔該巴打
最後果幾關由佢 遲下再解
其實自己一個打 打邊關最好

藍波或者牛刀掛

火罐

1把都未見過啊

咩年代 仲背水

無踢罐人

依家興風險對沖 準備渾身弓又背水短

整柯南啦

送嘅抽仲未抽到SSR
點解！！！！！

#METOO

sam
今日個個都同我講金月

我minpay

想玩公主有咩要注意

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

執笠前FARM唔FARM到2把3突

...

非洲到痴咗線?

信扶他非

非到仆街

有濕婆嘅都係仆街仔蒞

2018年仲有人冇濕婆?

2018仲未完
想做仆街仔

日日放置一場u巴hl,今日終於整完
眼淚 在心裏流

冇濕唔知點玩gbf

畀有濕嘅玩屎忽

sam

用火未

點解我開親都中伏

你玩自發放置都係累鬥累

真, 所以我而家搞完JER魚隊先打

未 未抽到老炎

扣防比翔打快d

想要親友同我打U巴

cfu幾時黎我度打40箱

之前唔係1box10豆架咩

我最高記錄係8箱WOR

8個10箱

佢自己扣 扣俾你同KY打我齋企

80箱

笑乜鳩

好

暑い夏の一撃！

80箱我死撚左啦

渣ga

この水着、セクシー、かな？

打得太少自發料 真係打2千都得

老實講句完全唔覺

我貞德都識扣

Lolicon行開啦

3場U巴
2粒子
1銀天

水着パワー全開です！

屌 打2千箱都得 點跟

溝少d女

請闆ex1有隻主角比黑劍/機械師好用？

dancer

光六道之後，暗六道武器係咪下次就復刻？
得返5張麒麟卷 諗緊終突把劍定換把琴返黎

唔係 最少等半年

六道復刻真係要睇KMR
劍無咩用
換琴好過

無ex武器 之前聽巴打講諗住頂住當
dancer即係太鼓達人？

玩呢隻驚啲人真係好撚變態

琴都係EX武黎嫁WOR
學我囉 CAMP住個舔婊網
舔一星期就換到

梳原來係普刃黎

咁仲換唔換好 定終解把劍

你玩暗隊用SS都會用到嫁WOR
EX武 咪用住E+活動送個個先

咁我換琴
我用過隻太鼓 都幾難用 好似唔可以4隻一齊放奧義

有人長期curry打Ubra真係好正

個琴冇用 把劍有六道都仲有減傷價值

扶他浪費ffg就係為左carry我

好難理解其他人點打UBRA 我3個回血先覺得岩岩好

個個都幾隻路西法同自私cut

試下用章魚人打

玩水都理解唔到其他屬點打,無屬以外都唔會受傷既

幾時CARRY我

但係我5妹io回一下=兩下老屎忽

近排忙其他驚,唔了

講起黎暫時6屬入面都係得水光先做到比人打極都死唔去

竟然仲有時間玩其他驚

ex1劍聖係咪可以拎黎踢罐？

係 其他屬撐到血都係回唔到
風要靠馬嬲終解

猴補血之後受傷2倍2turn其實幾惡下
雖然都有好多種應付方式

鳩叫clear water咪得

想打u巴hl仲有咩要改進
已有終1 ，4就差啲
七月等有泳裝/神將up 會井多把卡劍

差RK 夠RK入場已經得 入到去你打得少分最多比人心入面屌鳩你垃圾 唔會唔夠打

我依個垃圾盤自己宙未滿凸都成日頭3

花式晒武器盤
無主神連拎都唔敢拎出黎

上次咪派左粒

Thanks 遲下踢多啲罐先

打得懶d就成日比扶他追到🤷‍♂️
都唔知d人話光浪費ffj咩玩法

幾時carry我

半減 又唔減晒所有關
刷十天啲料關又唔減

晚晚都打 你幾時carry我地

俾房號黎囉

利申 俾人carry開

今晚應該9:30-10開始

又係9R1SR
Kmr我屌你老母！！！！！！

我無

今晚應該現充night
聽日先

輕鬆第6

唔敢貼武器

係 係人都知你重課狗

成個盤得一把井返黎
其他都免費

其他都抽返黎

唔駛馬嬲啦
花奶同貞德夠

係 叫佢貼俾你睇

我三把卡劍都係井 慘

光スパ 70ト

光せ 石無し

6銃貼乜鬼

6短扮6銃

6光短同6光銃係人都識揀

6風短？

係 聽講廢過風方

好殘忍

....已經換左琴 無卷終突

我都唔知幾耐冇見過人暗用ss

扶他呢d老屎忽成日笑人

成日笑我大巴都打唔贏

笑7你大巴俾人踢

低rk冇人權

3把限定武都廢
我唔識講野了

玩過人偶唔洗玩其他主手了

仲有幾把係倉等緊鋼

井左羊
決定唔再課

好想感受下

55 超得 必得 skin cd 漫畫 dvd bd 算唔算課

拿拿拿 我覺得唔補井都唔叫課

我都想 幾時派鋼

課埋今次以後唔課

有d道理🤔

屌你咩都有

6%派左150抽自己手持50抽
課唔課？

你收皮啦

20m記念希望唔會有超得

超得都唔想要 勁

拿 你自己唔要好喇 我入左3萬gbc等買

全井先叫課

學到野

0課留名

冇撚野牙

我都係無課

每日都有新知識

準備餵雅妹食漢堡

超得換仇閃老婆
換多2次就3把

咩年代

買左老婆抱枕未

應該洗到變左白色

唔洗都變白色

好臭

唔超仇閃超咩
人物抽抽下就有嫁啦普池

因為你踩狗屎

聞到自己陣mk味

好，一陣轉pool

歐洲人講嘅野非洲人理解唔到

等一陣6點轉人氣pool
第三目開眼 神聖破邪晄

有SR班比都偷笑

有sr貞我當贏

人偶短劍我都有 我啱啱好有3粒鋼

仲未有濕婆

暗淨係拎黎打拉g

好仆街

cfu有濕婆未

佢有 我地成群都有

可能今日六點有得井

天人群

成材未

32井

即將有

想入群 pm who

又一個月

想入群中濕

SHIVAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA
軍神!!!!!!!!!!!

我黎啦

我都估到會係咁

多你一個sr

唔係軍神同濕婆

即係主神/神盾歐羅巴巴哈路屎忽

光伊

......

十抽射落海

我都係

Sam

點解cfu可以咁撚歐

日日射落海

井個時又唔見我咁歐

抵撚死啦

打唔到2百5萬貢獻

想入谷

你地邊到買CD / 漫畫？信和貴到on9

MY DREAM

上amazon jp

cfu畫工好靚

除左14就認唔到
連係古蘭定吉塔都分唔清

原來係軍師

水隊咁gay 一定古蘭

係吉塔..因為有蝴蝶結

........................

帶你超越

跟隊躺過

5g

火撚果場黎 你點輕鬆第6

啊 果場我都好似80萬

想跟

你地試下7%我開大炮之後俾我開多次FC啊啦

光劍都換哂了
之後武勳換咩好

3銀月 滿足了
利申：仲係0SSR

抽晒仔仔，好頹

唔知點解真係成日中男人

gayboy fantasy

有冇聽大師講，打u巴唔計

又係黃黃藍藍既一日

就算中ssr都唔開心

每日10抽攞銅月

換D冇既返黎開圖鑑

巫妖銃個skin幾型

試下我全程企係度你打哂佢

又保底

出左！ ！ ！

請問第一隻c4職練咩好？

換黃龍槍定拳好

有打六道槍 冇打拳

屌
狗團友一個出巴 一個出哈

兩隻都係垃圾

你都n隻啦有咩資格屌人

巴同哈狗都唔屌

你都十幾隻啦

失樂園果把使唔使入

唔洗 得十技辣殺

兔 盾 狗
應該是旦一隻

Thx

我日日試緊

主手用佢定火把好？

四天

12箱算了 打唔夠自發料

我二十隻

我得4箱

唔會用劍主手？
狂戰之類

想屌多把劍性法國無晒玉鋼銀天 想4

我整黑貓等緊火討滅刷珠

1隻都冇

黑貓杖唔係水咩

我轉光屬

哦 轉屬

咁火討滅係咩事

我刀系

儲埋幾萬賤貨

打錯

光有利俾狗打

仲係1箱

吾系甘牙

代打ok?

求翻譯 條友又講乜

今次唔係屌你啦

可以唔洗理佢

我上次將本当之後個堆COPY咗俾佢, 之後佢又回我6條, 我無理
今日又搵我 我見佢加我好友

打4箱就算了

要睇埋前面佢講咩我先明 佢最頂果條就係話有機會再一齊玩咁

1000